ust真係地靈人傑....

首po，講明冇意挑起各院校紛爭
只係有感而發 最近幾個月都係科大番工
發現科大好多男神女神
幾乎每行50m 就會有一個
大家唔信可以得閒去行下
當然等開左sem先啦

科大女有可愛型，性感型，有純真型，真情率性型，鬼妹，韓妹，大波妹，乖乖女，甜美，高傲型，每次經過atrium都覺得好似睇緊香港小姐，個個都各有優點，又散發住一陣陣既女人味每次經過都搞到自己扯扯地。

男既一樣要咩類型有咩類型有fuck boy,潺弱書生，鋼條型，大隻佬，sporty boy,偽韓仔，真韓仔，鬼仔，abc, 暖男

其實以上既人隨便執番件棒紅做明星都屌打所有當紅藝人，點解一個咁正既地方一直都冇人討論。

我理得你香港有幾大，係我心目中香港大學生以外表黎講就只有一大。

歡迎大學出賣同學IG or 相，比香港人知道科大有幾多男神女神。

曬氣 ust係少林寺

Busi先有女

咁少林寺都可以有靚仔既
真心想see more
有冇圖